727唔可以再犧牲任何一位手足！！！

好多人話光復元朗有危險
又有人話唔去唔得
衡量雙方既意見
我個人建議 727當日應該要做到和理非既極致
遊行可以照去
俾人打可以照還拖
但係一定唔好做額外野 如堵路 破壞 塗鴉等行為
裝備要帶齊 但只帶防守裝
遊行完夠鐘就走
唔好俾任何把柄或者理由俾黑警/黑社會開拖

主要目的就係
我地唔可以再係呢啲副本戰場度失去任何一個人
拉下又幾十個 拉下又幾十個
遲啲返到去主線 就無人再衝嫁喇

所以緊記
727要絕對和理非！一個都不能少！

推

推呀